JOHN WICK其實幾廢下

班友成日吹佢點勁點勁,但真打起上黎好似亂咁打咁
根本好多情況都殺到佢,成日比人打到死死下又撞車撞佢又碌地又達佢
都唔似傳說級既,又唔見佢有咩專業既戰鬥技能
打卒成日都拖泥帶水先贏
同類既taken勁佢好多,冇拖泥帶水,幾下散手打到佢地仆街一仆一碌,又有專業知識
快狠準

人地最勁係 determination

因為 悲傷

佢都係人黎姐又唔係超級英雄

貼地で

但係入面班友成日吹佢好撚勁,鏡頭吹緊個時
轉頭佢就比人打到仆街,好諷刺

遲早開拍

美國隊長iron man 咪試過比人打到一仆一碌

貼地d
雖然都係無雙
會受傷會痛

Double tap

一個打幾百個喎

佢都唔差

John Wick has nothing to lose

taken係第一集好睇，同埋剪接好差

taken個阿伯真人都唔打得 , 全程靠剪
sad keanu又練過n種武術都俾人話廢

taken睇到眼花

老豆train batman又train Jedi
轉個頭又做宙斯，一陣又同雪地狼隻揪
點夠佢玩呀

john wick賣點係打架？

john wick
因為一隻狗 鏟除成個黑幫
因為唔份氣 又鏟除成個黑幫

廢既
黑寡婦都收佢皮啦

退過休係咁上下

俾人殺左狗先勁

最離地係下下唔使瞄準都射中
假得濟
比人感覺係成班人夾好哂

最勁嘅地方係復仇嘅心

巴打識野

john wick個世界觀好正喎

啲敵人大部分揸住槍但衝埋去比佢殺
槍戰片幣病

我覺得同類型equalizer 最好睇， 型到

一直都係講緊JW 最可怕既地方係執著，JW 咪又係人一個，會流血、會攰但係佢唔會放棄追殺你，唔受要脅、唔要錢、無數講既殺手同恐怖分子無分別，有必要甚至可以同歸於盡，幻想一下比個咁既人追殺係幾撚恐怖

但係如果唔衝埋去，企定定互射既話以JW既技術都係一個一個爆頭，咁樣仲唔好睇

但問題係入面講到佢好撚勁
但實際佢好多破綻,比車撞都唔知幾多次
唔似佢地講到咁恐怖

第一集真係型到仆街
最尾超級市場入耐每一下都乾淨利落，仲要鎗都無用過
最後去到俄羅斯將成個黑幫產起

套戲就係過癮在JW成日比個目標走到同埋自己奶野之嘛，第一部最多呢d 蝦碌位，係夜場比個保安阿頭掉左落樓，之後又比反派架車撞暈活捉，第二部好左好多，你咪當佢第一部退左休好耐無操到廢左囉

我無質疑佢射擊能力
不過槍戰片就係成日有敵人明明有槍都係唔知做乜衝出去比主角射，變到好無說服力
John wich 呢套戲太多呢啲位

呢個屈機好多，勁到好似開外掛咁，無啦啦可以閃去d敵人後面，識穿牆同透視咁

第一集真係屌打JW
D動作真係好撚靚好型，加埋丹素華盛頓全場cool到爆既樣

係架，正常情況應該係設防線等敵人(JW)黎到射佢架嘛，但係的確唔會咁好睇，尤其是第2部，JW既體術、槍法配合BGM既長鏡頭好好睇丫嘛，你當佢係用槍既武打片睇真係一流

同埋值得一提既係JW係少有會成日中槍既主角，不過因為佢有防彈西裝所以除左會痛之外可以繼續作戰，咁樣成段槍戰就會好流暢，不停推進不停開槍、殺人、中槍再推進

地上最強一定係呢兩個

John wick 2結尾講完邊個黎搞我殺邊個
之後笠水跑走見人就驚

成個廣場都係殺手

老老實實，我覺得佢勁啲

湯佬個樣太正氣，唔似反派，同埋個結局

屌你老母你就廢

第一條友已經唔得
明明手揸住槍做乜衝埋身揮拳
擺到明係設計比主角殺

the equalizer 秒9佢啦

08秒果個

想捉JW掛，好似第一部JW比架車撞暈左個反派都無殺佢，等到佢醒左講完一輪先用膠袋凹頭，如果用槍JW死左啦

結局就算啦，主角要有光環
但槍戰戲好睇，快，狠，準，無多餘動作
雖然得少少

建議你去偷佢架車，佢會來搵你。

係囉
不過我明睇故不要駁故

bruce willis 都好撚型!

“John will come for you, and you will do nothing. Because there is nothing you can do.” - Viggo Tasarou

玩筆佢就叻😂

公平啲
大家手持一支筆咪知邊個有料

It’s just a fucking dog

制裁者同佢邊個勁Ｄ？

現實阿wick一早比人秒殺啦，呢d戲用真實正常角度睇根本冇意思

金鐘連登仔一拳一個

槍戰最勁唔係印度嗰d咩

香港中二菲仔原子筆一下封佢喉啦

jason bourne 最勁

其實我都覺 但見連登啲人係咁吹佢好勁 我都唔敢講出口

Jason bourne最勁

1) Jason Bourne
2) Equalizer
3) Jonh Wick
4) Jack Reacher

如果認真，真係得Jason係最勁

有智有力又係特務，而且又識用筆殺人，仲有報紙、毛巾、字典咩差都有，又唔會用專用道具重武器防彈衣幫手

不過我想提名多個

有袁和平教路都話廢

john wick啲動作打鬥真係唔得
jason borune 係全能
taken果個都係無敵

第一集殺個仔咪有攻防戰

幾套嘢個風格都唔同 你話廢咪廢

同意 不過睇鬼佬打埋快拳
咪唔洗睇甄子丹楊紫瓊果啲
西方啲拳腳戲麻麻真係習慣哂

其實John Wick兩集都冇話過John係無敵，第一集已經講過綠魔以前對付佢都差啲得手、第二集第一次同Common打都差啲俾佢刀插心口成功，仲有結尾喺Continental殺完Santino之後都認命等Winston處決佢

佢之所以咁勁除咗佢本身實力強之外，仲有超人意志力同埋識準備（第二集暗殺嗰Part 由西裝、地圖、Three guns係全部都有用上）

再講就算Wick廢極都好，第一二集兩部加埋，時間線上一個禮拜內殺咗成百幾二百人，真係廢咩

再講有邊個動作片嘅主角唔係成日差啲死